口罩跑步大法

好想出街跑步
但帶口罩做運動好易焗死
可以點做

唔戴口罩

凌晨1 2點條街冇人個陣除罩跑，帶定酒精洗手

我跑慢啲

會中肺炎死

揹個氧氣筒跑咪得囉

邊到有得買

咁淨係帶口罩 唔戴口罩

但個口罩會濕

我有放廚房紙隔住
唔可以用紙巾 會好焗

戴豬咀

冇人個時驚wo